天水圍幾時獨立

唔係話太遠理唔到咩，咁你快啲俾我哋獨立啦

誇國上學

外勞

割讓俾大陸

還番俾大陸啦

天水圍西鐵站一地兩檢

邊境點一地兩檢
冇成事嘅天水圍市中心站一地兩檢